今日我生日，可唔可以同我講句生日快樂

一中學畢業左，宜家又完sem，一到生日12點電話就無在響過啦

樓豬生日快樂

生日快樂

生日快樂🎁🎈🎊🎉🎂

年年有今日

清，生日

又老一歲

清，生日快樂

生日快樂.

生日快樂，祝你年年都單身，要上連登取暖

生日快樂🎊

生日快樂 祝樓豬每年都開開心心咁過

女人聲：蜜汁小火腿 生～日快～樂

真係頹左，今朝先有msg

click here for a birthsong

多謝 麗珊

屌你老母🎉🎊🎂

Happy birthday all the best!

生日快樂🎉